「發夢」衫褲鞋襪，今日身水身汗記住掉咗去

發夢見到今日啲遊啲人行到身水身汗
啲衫褲鞋襪背囊眼鏡咁臭一定要掉晒去

大家捐舊衫褲鞋
第日交換著
有冇得諗

我有潔癖, 舊咗有味嘅一定會徹徹底底消滅佢

D 頭盔眼罩點處理？